[A/I/PC] 魔法紀錄 魔法少女小圓外傳 [27] 迎接小圓10周年

免首抽，4星魔法少女點擊就送

TV動畫版第二季播放日期未定…
（等到2022應該有）

【日版下載連結】
Google Play：
App Store：
PC：

【繁中版下載連結】(與日版存檔不相通)
Google Play：
App Store：

【營運官網】
日版：
日版Twitter：
繁中版：
繁中版FB：

【遊戲WIKI】
日文

中文(支)

英文

【連登Friend List】

【新手有用資訊】
(以下內容以日版為準。)
- 教學關會送4星介紹券，可在指定常駐角色內任意選擇一名，不用刷首抽。
- 自選角色參考：

- 同一個池連續99抽沒有4星角色時，第100抽必中。活動池(限定/pick up)在活動過後就會重置次數，而常駐池則不會，所以如果對活動池沒興趣，可以考慮投資常駐池。
- 部份4星以下角色亦可以升上5星。由於比較容易魔力解放(限突)，搭配複數Memoria會有相當高戰鬥力。不過培育成本會比初始4星角色高。
- 彩虹寶玉(レインボーオーブ)掉落率非常低，活動時盡可能在商店交換。
- 覺醒後等級會變為1，建議先準備升級素材才覺醒。
- Magia Lv.5及5星覺醒各需1,000,000 CC，請多儲錢。
- 魔法少女Story每話第三關初回報酬是50AP藥，而第一話總成本只需8*3=24AP。

【解放Doppel注意事項】
某些Magia的增減益效果可以堆疊，只要在效果完結前再次施放就可以帶來兩倍效果。由於解放Doppel後儲滿200MP是不能選擇施放Magia，請慎重考慮是否解放Doppel。
以八雲みたま為例，她的必殺技帶有以下buff：
Magia - 45%攻擊力UP(全體/3回合)
Doppel - 60%攻擊力UP(全體/3回合)
在3回合內施放兩次Magia就會有45+45=90%的攻擊力UP，比使用一次Doppel還要高！除了能應付強敵，亦有助於心魔戰取得高分。
※同類效果疊加值範圍是-95%至100%，即debuff最多只能減至原有的5%，而buff則是增至200%。

部份應注意角色：
〔御園かりん〕50%防御力DOWN(敵方單體/3回合)
〔八雲みたま〕45%攻擊力UP(己方全體/3回合)
〔笠音アオ〕42.5%傷害UP(己方全體/3回合)
〔八雲みかげ〕40%攻擊力UP+40%傷害UP(己方全體/3回合)

【戒賭熱線】
TEL: 183 4633

又係冇人開變咗我開

lm

輸左1場 好似玩完

小QB保平安

佢仲係高分過qb贏十場

分呢d是但啦
最緊要快

新po 留名

刷黎刷去都係一堆32萬up既五人隊
一係就芝士+無屬唔識講野

屌你老母
又唔撚記得打排位
上個月PVP有三張劵換唔到
屌屌屌屌屌你老母

屌你老母
開到咁撚密

俾電話我
晚晚提你起身打活動

半夜返到屋企打J都唔想打機
仲有好多模型未砌
天氣涷左又乜都唔想做

好似無一次係打足70場

最無腦同meta 就係你講下邊個隊

手遊《魔法紀錄 魔法少女小圓外傳》、《迪士尼 扭曲仙境》
的開發商f4samurai，將從SEGA颯美集團獨立出去

終於過到百禍III
試咗十幾次

究竟點拎40000分
明明一turn打死最多都係3120

第三次有1.5倍同第七次有2倍分

24960 + 3120 × 1.5 + 3120 × 2 =35,880

好耐無見過3張A

即係最高唔止3120

第一回合打完都係得3120點搞
唔通第一回合connect同magia到?

meta隊3回合2connect2magia

所以唔可以第一回合打完，好反智

原來PAPA已經暗示咗聖誕限
snaa仲係冇其他版本

聖誕雙人組

又搶錢
仲要係火屬
最近買咗堆game都冇玩過
好窮

肯定有第2彈

不過e pair 好似唔太百合

萬萬歲群組可愛就夠
特別係菲莉西亞唔扎頭髮

試下抽 但唔想課金

LM

究竟全QB會唔會上到A

辱華

但係第一回合打唔完又會比人扣血，甚至死人，D分又跌返
即係我打死一世都B

上次上到，今次應該唔得了

狗牌一塊，有得贏就算
你有特定角色就上到S，睇你抽唔抽

已經完全唔care塊狗牌了

社會主義鐵拳

Strong hold 10周年

Yes，角色失衡後已經無咩興趣打

睇咗數據
Day2係差幾十分就上到A

佢出得咁密 我當買2窿角算

戇鳩game

你識啲野
不過allin完修女收皮了

今次300有償都係直接兩窿？
500好貴

溫提：4星交換券聽日到期

唔知換咩好
換咗mumumu

300個個係

係咪上上星期個張？
剩係買左無償換無屬矛
岩岩好4窿

500可以突限定
不過真係好貴

係

500個粒追限定好有用

只要唔好手殘用咗

Day3 QB全勝上到A

跟住輸咗場

完全冇動力打鏡排

百禍3點打

仆街，原來活動聽日完
仲未打過

屌你老母
最後一關頂咗5 turn
打算用Doppel炸死哂佢哋
點知都係唔扣血

試下放多幾張debuff
同埋magia有debuff嘅角

懶得整五人隊
點知聖誕百合連左下一半都打唔到

最好用單體doppel炸佢
全體doppel 殺哂佢d fd 會打佢唔入

有咩角好用

應該要用500
利申未打

我最後都係用番2個自己磨死佢

百禍3點用2個自己
點解五人陣仲難頂5 turn
我要500開完doppel再開magia

岩岩做deadine fighter打緊ex5 手快快打錯咗
我有笠音 直接doppel清完場再清佢buff 慢慢磨

冇笠音可以考慮菲莉西亞
我最後靠佢磨死左下隻企鵝(?)

百禍1-3我都係同一隊，笠音mvp

第3關冇得強攻 局住5人

EX5都咁撚反智

笠音成日俾人秒

ex5都過唔到

SL咗三次終於打贏

上年應該打過
第1wave 要帶挑釁無視
第2wave 要防禦無視鬥磨

換完，無打百禍
屌佢老母真係失策
以為下星期先完

ex5隻野會每rd自己降防，磨10rd就打得入

打完，百禍打唔到
有咩拎，一張劵仲有啲咩？

最後都課左

好似有石拎，唔記得

每關有25粒石

極度憤怒
無撚左100石

屌你老母
睇嚟又要300抽以上

300抽搞掂

73抽

其實EX5真係要用到無視挑釁咩左下隻嘢有咩迫切性要優先處理

佢會扣MP
如果wave2 用doppel炸王就要無視挑釁殺咗佢先

百合控+35
CFsAsZ4w

今個活動劇情幾得意

冇得auto周回狂用你

有防禦無視,輕鬆

整咗個新功能但係某嗤活動又用唔到真係好弱智

佢e類活動之前都冇得用周回

但打得入要配埋無視防禦 兩wave都要用到 再加多個A隊元素落去 整到成條錦繡多味魚咁magia唔食無視防禦㗎喎

但打得入要配埋無視防禦 兩wave都要用到 再加多個A隊元素落去 整到成條錦繡多味魚咁magia唔食無視防禦㗎喎

回錯

Kumiko follow咗

個event唔會跌 保澄雫 活動啲料

官方有提過

原來magia唔食
不過我個陣用自己炸落去都扣一半

點解青椒

課長

用QB打，輸咗場1.5倍都A

Day5轉陣用返二人隊上返A

我係無課玩家

油王
一個pool課唔夠天井唔算課

打少10場得B
上次都好似有A
唔記得上次打少尾20場定中間10場

有無睇過cowboy bebop

唔係嗰個年代

原來去到12月4號
俾個受取日期fake咗，第一次打唔唒活動

Special event係咪無得用碎片睇返劇情

最後都係射左100抽落去

完

點解今次叉能會冇auto

戇鳩，B仲要得一星

今次小QB全勝得A1

B2

打少左日

1勝175敗
Me係公廁

A二星

一人隊=公廁

痴撚線
諗起伯母打搞晒個篇潮文

道館館主

今次係咪冇乜人抽
未見過有人+20以上

唔出まさここ食撚屎

第二波出希望係

B3

個畫師成日出圖 但係營運

大鎚畫到好似唔係死魚眼既側乳咁

唔好出住呀屌
之前個畫師有畫過一張牙心全身圖好正
但係刪左，得返半身圖

營運一定係蘿莉控
因為良心cp唔夠蘿莉所以唔出

蘿莉係普世價值

我收返之前對EX5個評價無視挑釁要配無視防禦 不過係要用記憶嘅無視防禦 而且綁定A隊
湊唔滿條件嘅話用廿幾卅場磨過去好過唔使諗咁多嘢

我見過一次有+35

50分叫菲莉西亞好正
成日都撳佢等佢叫

無呀屌
今年50分有無唱馴鹿歌？

好似冇唱歌

改mp 最大值做150

玩咁耐我覺得今次改動最垃圾
咁即係冇咗Magia連發啦

自選magia / dopple咪算
1-100最難儲，dopple buffer又少咗，唔知改黎做乜

仲要順手砍埋PVP靠起始MP搵食嗰幾隻鬼之營運

自選大技好早都有人講但就死都唔肯出
而家仲nerf返轉頭

根本目的就係nerf pvp角

咁不如剩係改做mirror先係咁

而家有精神強化100之後mp 加得勁快
100同150冇分別

芝士雙人組合正式玩完

我覺得打團戰問題大D

magia角一個A就100上150

即係全部都要開D

打心魔好難再疊2次buff

無撚野呀
佢咁樣玩撚死埋心魔戰

e 排新角色個Doppel 都係5rd 營運俾哂tips

我立即屌佢老母

抽啦咁多嘢講

不了

uber ver.好正

唔抽

日服更新(16/12)：
- Doppel發動條件 & MP上限 由200MP減至150MP
- ファスト・マナアップ 效果同樣下降

個別精神強化/回憶嘅起始MP會少咗
以後連放Magia嘅難度會提高咗

打心魔又煩咗

又出PAIR

還我まさここ

招主動勁撚到
點都要抽一張

magius雙人組

又係5T

冇得變身 着住套聖誕衫咁就搞掂

又搶錢

人物我中意
但能力好廢
不了

痴撚線

今次活動啲劇情好高汁，強烈建議大家睇

講多少少

今次個世界觀係AI世界，講啲AI點發現世界嘅真實
個背景其實同柏拉圖嘅山穴理論好似，都係講二元世界嘅存在
加埋有三賢者呢種類似神嘅存在，睇啲AI解釋世界現象就好似睇原始人點理解元初世界
但亦都令人反思一個問題，究竟我地存在嘅世界係咪真實嘅世界？
如果唔係真實嘅世界，我地又應該點自處？

劇情當中都有啲關於AI嘅討論
例如うい就問咗個好核心嘅問題，如果AI做錯野，錯嘅係AI本身，定係設計AI嘅人

AI又算唔算個體？有無生存權利？AI嘅生存權利又由邊個決定？

上次睇到有關AI嘅討論已經係神山版嘅攻殼，無諗過玩隻手g驚嘅劇情都可以咁高質，如果今個活動可以出動畫就正，深度完全夠料做13集動畫

真心正，除咗ai，尋找記憶、希望、世界盡頭，都完全呼應magic record主題

哭了
原來ching都有玩，會唔會幫手喺動物台推廣吓

動畫個排先開始自己慢慢玩，主線第2部都未補完

仆街了
活動仲未打
今日AGA新活動刷唔晒

見到你打唔晒就同HUNTER休刊一樣有種謎之安心感

唔係最後一日先打會世界末日

都慣架啦

溫馨提示
24號有ClariS陪你過平安夜

【配信概要】
配信日：12月24日(木)
Merry ClarismaS 〜ひみつのサンタクロース〜
配信時間：Site Open 19:30 / Start 20:00
アーカイブ配信：12月24日(木)配信終了後～12月25日(金)23:59まで
視聴チケット受付：3,000円(税込)
販売期間：受付中～12月25日(金)19:30まで

二期仲未有料到

沖埋涼開始打活動
希望訓着前打得晒

打曬未

一定瞓咗

每次都會瞓咗

起身個陣就會係維護中

yes訓左
而家打

天氣凍 再訓多陣先

食個早餐再瞓

直接瞓到食brunch

MP變150
魔法紀錄最黑暗一日

who needs magia?
we have doppel

冇得再用2次magia 疊buff

真係凍過頭訓左

成個活動無打

仲有唔夠一個鐘俾你打

屌你老母冬天

連FREE都無得再戰
好撚反智

屌

人類總要重複同樣嘅錯誤

人類唔能夠互相理解
應該出啲乜都唔使刷直接收石既活動

被竇好撚暖呀屌你老母
暖到一起身又訓返

周年紀念活動 登入就有故仔睇有石收

常規化OK？
一年先得一次

今次都唔使點刷啦

係 好快就換曬大部分野

ep經驗券實裝
真係一啖砂糖一啖屎

抽唔抽好

病院組一定抽爆

抽一窿拎招主動黎玩下算

放工抽滿

新年
10周年

又中牙心
終於夠5粒
不過140抽中3張4星都算抵

蘿莉

唔算砂糖啦，刷絆好煩咩，即係鼓勵人抽完唔用就咁放喺度
兩舊屎

Ching有無課金

依家有周回根本勁易刷
飲3支水之後等佢自己打
打完D體應該都LV4一半

用咗10粒石睇下有幾多經
2500x10
算唔算多

無課玩家

e 排狂出雙人組合引你課

我差challenge 8,9,10 無打

點都忍

過去曾經擔任過《魔法少女小圓》佐倉杏子配音工作的聲優野中藍，其事務所在今（16）日發出聲明，表示野中藍在 12 月 15 日確診武漢肺炎（Covid-19）。

日前野中藍在活動演出接受 PCR 病毒篩檢，在檢查結果出爐之後為確診陽性，當事人在 12 月 14 日接受事前檢查時表示沒有任何自覺症狀，在隔天的 12 月 15 日白天感到些微的倦怠感，之後在同一天的晚上被確認為陽性。

指を結んだあの日張記憶描述

杏子

4月有2期未

又出有償抽......
心魔戰仲要指名最近出個兩隻暗角......

都預咗

諗住2張Memo都夠ATK,最後都係抽左
差少少先夠200課埋金硬上
100正常出第一張
到200屌佢老母
和泉十七夜

咁耐都冇消息

無400抽都唔好諗抽滿

心魔而家當係買福袋抽角

我諗住2窿

課多100抽真係玩唔起幾千蚊玩隻手機驚

諗下有邊隻手機驚唔會引導你課金

數獨

自問二千幾真係玩唔起所以唔再課
都課左百幾蚊

一窿廢廢地玩下

鬥地主

其實d石同卷算送得密
如果無課想要4窿 忍幾個月手應該得

手機驚課金真係好貴
課少幾次都可以買張3090
無課玩下睇下劇情咪算囉

手機驚好好賺
1個event抽角都起碼營收1億羊起跳

圓神本來4到
冇運,300次得2隻

醫院群組已經開咗doppel今晚打心魔

有冇陣照抄
唔想諗

聖誕嗰2pair暗屬？

返到屋企再睇下點打

哪有4窿

跟唔到

錢解決到嘅問題唔係問題
我應該都係鳩打

已經極速排左個鳩陣打完了

梨憐一窿
推薦角全部都冇
新meta又唔識玩
點組好

E排出D角全部都係暗meta 黎
冇抽到真係求其打完拎獎勵算

無興趣打

Day1咁砌住先

都係magia流?

夠拎哂d 獎勵就算

咩叫meta?
發現自己開始脫節

Doppel流

我都唔係好識講
你可以理解做戰鬥嘅環境

我既理解就係主流

頭尾同你相反
小QB有咩用
奸商得3窿
150mp我屌你老母

夜夜子好似得3窿，求打法

除咗小圓專屬未試過出3A

你啱啲

暗隊唔夠人所以用佢
都叫有輸出同埋可以降下防

我個打法係爭取第4 turn爆發
因為佢之後會開大技兼上返兩個無效盾
狀態盾第3 turn用老闆娘拆，debuff盾用雨上

btw而家150MP反而計少咗數
冇得疊buff就索性轟Doppel
一場打返一千萬都唔太失禮
真香.gif

T6就MDD

結果夜夜子咩都無做
佢張memo未突滿

T6佢同百合組既Doppel發威

開場加mp得一張
笠音得1窿有啲難揀裝咩
最大獲係夜夜子未開doppel

meta全寫係most effective tactic available
係因為有效先會成為主流 並唔係meta等於主流

有無人教下magia隊點疊buff
mp上限150唔識玩

多謝大佬

屬性強化真係痴撚線

記得睇過話doppel唔食magia傷害增加
我記錯定改咗

你記錯

難怪我隻聖誕百合好似咁低攻

夠拎獎勵啦

paypal dmm

完美演繹咩叫非洲人

今次百禍幾易打，全部一take成功

個網整得咁認真

係咁捧佢兩個

戰犯

loli did nothing wrong

我直接用卡碌dmm都無事

話晒都係第一部既大boss
JOJO唔知去左邊

steam cancel左交易，銀行同我換卡，已完，好彩佢都係買steam呢啲虛擬嘢正常情況都冇損失
不過暫時冇左張主力信用卡有啲不便

排擠咗jojo了

paypal唔係應該好難盜用咩
會唔會係掛左vpn

或者開完game唔記得熄vpn

掛vpn好似好易出事

唔係住緊院咩

打魔女之夜之前佢比主角眾打到仆街
之後唔知去左邊

唔係喺醫院揾返喇咩

咪訓緊院

原來無死

claris演唱會可以入場

屌那星
到而家先醒起我今日無打3場

兩點半醒起打咗
成日一放假就唔記得打

一放假我就乜柒都唔打
不過今日唔記得

屌
彈game快手入左第一隊

平時一場2300萬
屌你老母
最近成日error彈返出login畫面

每打完一場就彈一次

鶴乃唱聖誕歌勁得意

想聽佢唱padoru

教會歌我俾50分

padoru padoru

暗隊勁到

點跟……
活動仲未打
連返左7日……
返埋聽日先放……
希望星期日打到……

正月event

每日免費抽次10連

聖誕都冇假放

我係咁打魔法少女story谷石，lv4嗰啲就周回auto谷上lv5開doppel，搞到活動嗰種葉過剩，成萬塊，跟住又要去周回auto challenge 10

每日10場就熄

想谷多100抽抽多張燈花肝到嘔電

未講新角?
會唔會10周年event出埋

應該污衣啦

終於打完今次劇情，等出個未來篇event講被佢地導咗做魔法少女條𡃁妹

仆街打漏咗日

@曉美焰焰子

分組終於入到前5

日版又free 10抽 台版又free 緊10抽

而家習慣左日日定有10抽

我都呃到個第三

次次都榜外

點跟，打少左日先得50幾

已射THANKS

許個咁嘅願真係好on9

今次EX同百禍難唔難

唔難

應該上次百禍比人屌到反晒皮
今次好易

但我上次都冇咩壓力就過

上次無打

點跟

++素材多到用唔哂
已經換緊錢

錢多到用唔晒

如果出呢兩隻就仆街了

幻覺黎啫，嚇我唔到既

原來係今個活動講阿仙貝入左廠？
第二部好似無上過水？

未打主線？

未
成日無拎到石，之後就唔想打
出返黎就好

邊會聖誕活動講佢入廠

一直skip，見到成班着聖誕裝賀佢入廠咁

幾時做編劇挑戰成神之日

套野未睇，結尾好似好戇鳩

講畀返死神少女張漫畫佢睇，佢答返同失憶之前同一個評價

即係去返前年聖誕節活動個段記憶
比人打到痴左線

突然送幾百石即刻拎去抽滅他媽
今次有運第六抽即出

d 肥料卡終於都group 埋一齊

應該99.99%係光系新年伊蘿蝦+污衣

一開twitter 就見到

一下子多返百幾個位

之前冇位食哂

個倉慳番d位
本身keep個d冇變

啫係點

不過巫女我OK啊

肥料卡唔佔倉位

10周年究竟有無活動

無上官網睇聖誕PAGE
今日MAIN完之後無LOGIN過
係唔係未開始送野？

今次200抽就有得換

我仲以為自己睇錯

仲未有牙圓
牙爽一窿

想引微課既人課
今次本身送120抽，加埋今日送幾幾百石，即係課多70就買到一隻人
引死人

牙圓奸商都未有
但啲石又想留10周年

心痕痕，最慘官方完全無放風10周年

仲要有特惠課金pack

百合控準備好未

依家出新限定8成都係雙人

某個傻仔入坑冇耐就出聖誕百合
之後越出越多雙人組

仲有幾多石淨

play store未上鑽石都係無課

姊妹丼

This is good

好正，但好驚突然整個10周年活動

得返450抽

話時話點解好似冇提到有伏袋咁
唔通31號先講？

工口波已經徹底變成搞笑角色

del咗post

係咪貼錯左

應該早咗po
公告都未出

笑死 通曬天

會唔會到時換池

一定唔會

當年五十鈴直頭冇公告放錯咗入池

點會換 通哂天咪由佢

回坑等正月新角

反正睇完劇情係人都知點出，不過啲作畫比想象中靚

遲咗睇唔到tim

咩屬
光?

好似蘿莉屬

百合屬

蘿莉姊妹百合屬

幾靚

開咗windows sandbox會開唔到dmm版

5個伏袋

咁撚多伏袋

cls

唔想課金

MP下修之後冇晒意欲

改完mp 之後 之前d戰術廢哂

上轉心魔出唔到magia連發極on9

正

變身動畫神撚到痴線

巫女eroha正呀

課5000yen試下

呢個真，唔4窿點都要抽一隻

138抽 冇我份

聽日課爆佢老味 屌

我好小小 我80抽

290抽4窿+1爽(即係又換石)

而家200抽有得換 好撚正

計唔計換？

其實勁唔勁

計

一個伏袋 一粒突石

100抽中嘅話 再100抽又中

200抽換一隻

搞掂

打暗屬心魔戰會勁，官方歸類為回血型，打高難可以當夏目咁用，mirror無用
整體一般，我唔追4窿

破魔大吉

唔想課多100抽
可能靠呢度換

得大吉非洲人

真係唔知10周年會唔會有野抽

活動去到12號但係7號已經係10周年

又係打心魔

正月D變身動畫 好似次次都高汁

上年牙爽都好正
但今次真係神

變身動畫成2分20秒
應該破記錄了

蘿莉姊妹百合

自選4星？

1個伏袋自選限
1個伏袋常駐

正常，得kuro無得抽嚟突

想課埋佢但係又驚10週年唔夠筆直

再課

段變身可以挑戰泳裝學姐

d 課長次次都抽到滿窿 係得kuro冇得抽

而家抽咗100抽姉妹當，送嗰120抽都會補多80抽，諗緊好無補多100抽姉妹，而家手頭580抽

短期Target 10周年 (4窿)，如有
中期Target 泳裝杏子(3隻)
長遠Target 周年慶
未知Target 如果中間有出五舊event或者物語復刻都會抽返100抽

大家點睇，補唔補好
300換1都忍到，200換1真係心郁郁

姊妹百合蘿莉

妹妹>bba

你如果有愛就將個80抽都抽埋姐妹

姊妹百合

補 還掂都送咁多石

依一幕我以為會kiss
諗起都興奮

非到痴線

我都係吉

仲有2粒萬能石+6粒保底石
即係就算非到仆街，只要有200抽就一定可以4窿

想問淨係可以用有償石部機同另外果部有咩分別

非洲人

係 我200抽一隻 再用200餅換一隻
再用兩粒萬能突石

嚴選

有償石部機抽得一次

200抽內抽3次

繼續留住3粒萬能

有啲想抽
今次有咩包買
跨年直接訓到2點

買曬佢

無錢

咁買最貴果個 有萬能突石

最貴有自選限同萬能 最抵玩

咁正
無償500石有40抽

嗚哇

買啦 咁多野講

嚇到射精
搭搭下車卡住loading成30秒
之後條褲濕晒

抽完打咗兩次J

愈望啲圖就愈想課

我抽左30有償石
課左980yen
之後11號先再買其他

真 破魔大吉

而家改左keep全抽野可以無視爆memo倉

係咁po搞到我都想抽埋一份

蘿莉姊妹百合好啊

今次堅係破魔大吉
其他game慘不忍睹
仲差5抽就到200抽

…………
仲要加句翻譯比佢

污衣同伊蘿蝦同你講 記得今日開始唔好再咁遲先打曬event

伊蘿蝦冇理由唔抽

OK
諗緊要唔要抽到20就停手
200甩晶可以換到一窿
加上本身有兩粒萬能石未用

中多隻咪停手

miss左，透底緊身衣真係仲咸濕過直接露出

中多隻分分鐘要補底

俾你哋啲圖引到頂唔緊
忍唔住抽返張做封面

污衣條緊身打底褲仲正

姊妹真係好正

忍唔住抽返隻

家姐抱完到個妹抱

抽唔到

200抽必有一隻 除非D餅換左其他野

互抱

點解唔抽

200抽有200粒餅 可以必換姊妹百合蘿莉丼

雖然唔識日文
靜香係咪抽福袋抽到啲過時既衫？
然後仲覺得好睇？

205

免費抽又中牙爽

課左幾多

頂 miss咗琴日個免10抽

由18年到依家好似已經中左8次牙爽
得1次(第1隻)係Pick Up抽返黎

拎200粒餅換姊妹丼先

今日10抽

金已課

差4抽200粒

換左了，差一窿

唔中
兩日都抽牙爽

佢係誤會咗過時既衫，以為係而家流行嘅衫
知道係過氣之後靜香都有失望

已經換埋

唔中先正常

點解大家都係時女
得佢一個好似咩都唔知咁

因為其他人都有喺出面生活過先搬入村，得靜香喺村長大，與世隔絕

因為得佢係本家人
由細到大喺條村長大
其他人係分家喺出面大

原來係咁
時女BGM真係好正

兩首都好正

幾時先肯出やちよ晴着ver

出左SKIN當係架啦
好像牙爽咁

啊啊啊啊啊啊啊點解啊啊啊啊

伊蘿蝦

原來自選四星記憶唔係突滿

不嬲都係0突

上次明明滿突

無乜印象
記得週年福袋都係0突

有1次滿突
平時都係0突

唔知個時揀左咩
肯定係無交朋友
唔記得係咪就係換左萬聖節個次
一換就滿突

最後都係用張萬能MEMO突滿埋今次農具
而家+32
上次桃子個張都有少少想突滿
加攻又加C卡傷害

痴孖筋

玲奈x楓

抽牙爽又係loading一陣
出牙影都OK

記憶0突根本廢到唔用得

我-6 d
抽到滿突

你地係咁po圖引我 搞到我都抽埋一份

エロ蝦xエロ蝦

抽唔滿都無計
而家有突破素材好少少

今次滿一張，另一張差一野

23抽

我196抽先中到

16

變身動畫真係神 值得抽1隻留念

竟然中

連續4日都係吉

連續兩日中呀爽 爽死了

唔中牙

吉係最少石喎

吉同非都係20粒石

得破魔大吉特別多

我今日都吉左
不過去抽免費10抽就提早出滅他媽比我

中左破魔大吉之後就咁樣

圓神呀

空を飛ぶ不思議な巫女

腋巫女

終於唔係吉啦

我連吉兩日吉你老母

免費抽都疊埋心水等補底，無啦啦歪隻垃圾真係好無奈

今日極大吉就唔中四星

利申 前兩日中晴爽係吉

你地allin 哂姐妹組 仲夠唔夠石等10周年

我覺得10周年最多送張卷比你咁大把

特惠課金 +姐妹組 吸哂你地d石
再出10周年 等你地再課

十周年最多送十抽

經歷完三周年 已經唔會再有咁大期望

佢敢出焰魔先算

最大既可能性係10周年咩都唔出
淨係送幾粒石算

剩係抽左200抽多啲
之前儲落，福袋未買

肯定唔會出

可能石都冇

一支ap 水 5000粒金幣

如果真係咁 伏袋都廢事買

琴晚

今日

抽唔到牙爽

NEW

memo new

係咁引人抽
好彩抽咗啫

唔好灰心 井一定會出

好易歪，唔係換都唔好有期望

終於都到我

從來沒我份

我今日都破魔大吉
懷疑唔係隨機

我第三日吉

冇抽中過破魔大吉

我得吉同大吉

聽日就10周年啦
點解時間過得咁快

係咪冇野抽

似冇

等埋下個活動先，仲有6日，通常一兩日前應該有風

要等完咗e 個活動先有新野抽

隻game 出過惡魔曉美炎未

未

大家都以為三周年會出
點知出自己

唔係講過唔會出咩
圓神係特別例子

好幼

有咩？
外傳都出得，正傳無理由唔出
黑長直焰活動咁hea都出到
btw4週年先好出

仲有7粒鐘就10年了

咩都冇

個網多人上到死左

有冇人上到啊

第四日凶

歪左
又安積

d 回憶番哂黎

有D想喊
咁就10年

pick up卡池加張10連券

其實我都有印象唔知邊度睇過，話外傳還外傳，所以唔會出惡魔炎
就咁諗其實都唔係同一個世界觀，圓神已經去到好盡

但係如果出圓炎百合就點作都得

屌
唔係得非咩？

300石必中…
5色有3個都突滿咗

吉即是凶

起碼都要大吉先似樣

黑長直焰成個活動都係TV版內容
你講個段似係佢既個人故事，佢同QB既對話
外傳世界就肯定唔會有黑長直/焰魔
不過出唔出就睇營運想唔想cap水啫
圓神唔出講唔通，不過比營運作個理由弱化

好似得一張480x898完整圖

唔中非仲想點

大嗰張唔係全身

出焰魔/圓焰百合組 可以推上課金top1 營運即刻出la

非咪即係吉
我改圖咋喎

屌
我仲以為真係有非咁on9

真心膠

日文都冇非洲人呢個term

岩岩先醒起

咁都有得笑

200抽得1隻

慘

其實有，不過好似無見過抽籤用呢個字

３ 物事がうまくいかないこと。

屌 我都信撚左

日文唔叫非洲叫アフリカ

アフリカ（ラテン語：Āfrica、英語：Africa[3]）は、広義にはアフリカ大陸およびその周辺のマダガスカル島などの島嶼・海域を含む地域の総称で、六大州の一つ[3]。阿州。漢字表記は阿弗利加。

原來有漢字

有邊d換得既裝係你地常用？

只可以揀一個？

pickup池四星剩係出五色

另外有一次300石4星確定(10連)
冇得自選

冇新角
即刻all in左

友達

好似澳洲都有，個字仲要幾特別

我等埋下個活動啲風先

剛回鍋, 4個新春是不是抽最新那個比較好?

就完event 先有新角資料

補一張手機版

越嚟越高清

濠太刺利

係，但隻角都唔算好勁，有愛嘅話抽其它都得

哇
BTW.

其實1280x1280嗰張已經最清

今日乜game既日任都解唔到
不過出左貨

仲以為會中牙焰
圓焰都滿窿了

10周年抽番小圓

免費10連抽同10周年抽

又凶

...

無聲嘅，同埋段嘢咩意思，唔太明

我都係小圓

成功突滿第4個

中杏子 差黑長直就突曬

300石換粒水晶

爽死了

我差麻美

杏子麻美差2窿
牙爽差3窿
圓焰本身都滿窿

BWV140

巴赫 Wachet auf, ruft uns die Stimme

中牙爽

係咪要搵代購

應該係

復刻

終於極大吉

好似3定4次破魔大吉
200石fatfat

10周年真係送張卷同必中pack就算

歐洲人

同有個網比你回帶

對面30萬戰力

屌，原來去到5號

少300幾石

兩日連抽爽之後就兩日破魔大吉

第一次中無屬性
點解唔畀我多次焰

我只係得第一日破魔大吉...

完全未中過

有條無聲片俾大家ff叛逆續篇

得3日極大吉
其餘全部吉

是日大吉

yes ar
我都買左貴石黎抽巫女

dllm連續4日都係吉

我依兩日都中破魔大吉
估唔到

保到200抽多一隻牙爽

諗緊換多隻晴爽滿突好
定係換晴圓開圖鑑
限定劵同普通劵又唔知換咩好

嗚呀

最後一日終於破魔大吉

我對之前抽到晴圓第二次係冇印象

補唔補埋個70抽保底mitama 好呢

抽

巫女抽咗100，仲諗緊好無抽多100抽，當100抽兩隻4星
200有得換真係好吸引

課長都會煩惱嘅咩

最後⼀日終於中

開圖鑑

要課其他game

補晴爽歪咗副乳 妖

你地抽左幾多個箱

好似又係開圖鑑好啲
有3粒萬能石

仲有5000票未打

剩3000票
除左C關咩都未打

EX 同百禍 直接pass

好難？

懶得打
反正無咩獎勵

......

晴圓靚啊 而且係第一個晴着角

塞爆400體之後dmm掛機
掛到彈game

點解八雲仲係和服

冇咗auto周回唔想刷event

今次換嗰張活動記憶，上次有無出過？

搵到了

仲未開驚
又無auto

個個禮拜有賀圖

睇圖透4章應該神喊

睇咗啲劇透
今次玩咁大

第2部個故仔完全無睇過

睇左少少
之後悶到飛曬

有冇得加密share 少少黎睇

要返睇萬聖event

隻驚原來成8gb，有無得整細啲

分唔到係咪鳩up緊

希望真

係真就好
不過唔知佢點接
之前仲有出過概念電影

銀色庭院的日常

今日係第三集嘅10周年

もう何も怖くない

學姐打自己友特別勁

媽咪桑

今次個故事幾高質，睇睇吓忍唔住爆水睇埋去

有主線，有伏筆，有立flag，高潮佚起，故事結構完整
有希望同絕望嘅交替，個人同團隊嘅衝突，大愛嘅殘酷現實，有備無備嘅明爭暗鬥
最鐘意最後一節，抽離返主線討論生死離別嘅問題，雖然講得唔太深入，但作為故事嘅延伸就一流

之前一直唔知on99爭啲石做乜，而家開始期待主線了

諗緊邊個媽媽桑
點知係睇錯字

等動畫化再睇

第二季應該做到第一部就完，隨非有第3,4季

第二部點都會出完先再出動畫掛?

抽爆

居然係出魔法大嬸
仲以為一定係華華莉

如果出fgo 果隻伊利亞會點

我屌牙
無石pass

繼續sh 到10周年限角

唔係唔抽牙

有冇人會抽BBA

Strong hold情人節
係時候紅藍出cp了

咩事隻手比人斬左落嚟 利申唔識日文

劇透

有冇人覺得第二部先似小圓
第一部完全唔覺有絕望

MOLAMOLA
千春又唔似牙爽識再生...

射左幾日波，活動仲未打
仲有另一隻GAME要刷
聽日返早
好撚絕望

有魔力就生得返
不過冇牙爽咁快

好似又係

一開頭見佢悶悶地冇追到 估唔到而家發展到咁

仲未開始打活動
唔想打了

Shit

R.I.P.

一見到你就知道event 就完

搞掂，奇蹟同魔法係存在既

明明第一部OP都不穩，結果係OP詐欺
誰知Happy End之後嚟到第二部先嚟黑
感覺成件事好怪

一切event未完之前就親手消滅，圓環之理彰顯在人世

痴撚線
再睇返萬聖節event

R.A.P.

睇黎冇人抽BBA

咩叫BBA
Bachelor of Business Administration?

唔係，係 Baku Baku Animal

boku boku animate

奇蹟摩，麻呵摩，阿noon dayo

今年應該有情人節限定
睇下會出邊pair

應該完埋鈴音之後就直接情人節event

神魔cp

依個冇可能
可以唔洗發夢

照理黎講上年出左なぎさ
今年應該唔會出舊人

10周年event呢

今次有auto周回咁大件事無人講

未打
而家有心機了

公告咪有講
谷鳩氣

係 同埋E次地圖都有得縮細

完左啦 10抽卷 同4星確認單抽

好在無野要抽

唔會得咁少掛

有非常溫馨嘅新主線劇情

魔法老母

8k終於唔係最老

同佢同年都有一兩個

腐乳，女僕都係同年
粗點心應該差唔多

繁中版個第一次心魔戰拖到日版排程第二次就快到都仲未開雖然已經出咗預告

小黑精神強化要MP回復做咩

得一窿有咩用

但有痴線老拎萬能開窿石開到四窿

大把課長4窿

聽晚有小圓新情報

小圓二？

定係複刻圓神焰魔

魔法紀錄第二季製作終止

關服

我個心已經去咗強襲莉莉到
百合味濃

玩咗陣，太複雜

叛逆續篇+出圓燄
Match

聽日個副音軌係新野黎
同BD唔同

e 排我都係玩緊隻lily
小圓消完體就放置

出番隻新小圓驚擔正
反正而家魔法紀錄都主力推番自己d角

三周年如有出埋惡魔焰就真係無憾
雖然出咗點寫個人劇情又係麻煩

最戇鳩係用動畫圖做卡面
利申無睇無玩

其實個活動直接搬返叛逆故事就得
反正啲人都係屌住黎課

兩隻發花癲

提大家活動聽日完
理所當然係完全未打過
奇蹟同魔法都係唔存在

居然係你提

活動last一日先會打

鈴音活動好似無死過人？
除左樁本身就死左之外

望落唔似會做多次黑長直個類既照copy event

待機了

瞓咗冇睇，有嘢發表未

乜鳩新野都冇
算，仲有3次，本身都唔expect今次會講

距離棄game仲有三次直播

劇場版合集bd

第三次有虛淵，可以有啲期待，應該

大膽推斷下次第二回公布魔紀第二季腰斬
第三回公布魔法紀錄正式執柒
最後第四回公布小圓永世冇續作

虛淵岩岩第3集出左啦喎

係喎，仲以為係3回，原來係1回3話

// 水橋：虛淵先生當年特別壞心眼，我問什麼都說「不告訴你」

虛淵：這是黑田先生教我的，有比較衝擊性的場景最好不要先告訴聲優，把真實的震驚反應收錄進去比較好

水橋：但我一開始就知道我要死了（一開始知道要死是音監鶴岡先生說的，試音時鶴岡就對水橋說這個角色好像很快就會死沒關係嗎，水橋一想之前好像沒怎麼死過，試試也無妨，於是）//

我立即屌你老母
咪呀屌

まどマギ10周年 又上咗trending

一年前入坑個陣就係呢個活動進行中
咁就一年

芝士蘿莉？

百江なぎさ

唔知今年情人節有冇出限定呢

希望無

中文版咩事

執柒

冇石了

仆街，我都覺得會
垃圾台灣代理真係好撚垃圾
之前一兩年代理左隻戰鬥女子學園同東京偶像
都執柒晒，最後隻alice gear上個月都執埋
日版仲生存得好地地，仲要同前兩者有合作
以前玩過爛橙出過既on9game之後
就唔撚會再想玩台灣代理驚

台灣代理好似成日都執

Cap夠水見開始少人課就收你皮好撚濕鳩
一開波啲活動出得密
準備追上原版進度就黎料
隔離PO御城project之前都有開台版
新城出得勁撚快，後期乜活動都無係咁復刻
結果一年左右就收皮

台版一向係咁
當年御城/戰女都預咗佢係咁
流程一定係追日版進度>吸金>冇活動>執
隻隻game都係咁

哇

想飲了

要幫戰鬥女子學園要平反吓
台版嗰陣算幾俾心機營運，又有原創卡，又有原創活動
出到啲架仔都玩返台版轉頭
跟住係因為戰女日版糞營運要執，先搞到台版要跟住執

原創野都係問題之一
台灣代理game好多時都有
目的就係cap水
日版執左但係死唔斷氣

戰女紅嗰排ptt日日都洗版

係咪好似出完動畫之後冇耐就執柒左

無玩無留意
不過9月個時有同AGA合作
又出左CD

係，動畫太垃圾完全吸引唔到人玩
個營運又廢，唔係太早宣佈咗出動畫應該早一年已經執咗

啲歌幾好聽架，最鐘意呢首，啲詞填得好靚，好有童真同朋友仔追夢嘅感覺

啲人成日講老師的痛
啲學生被畢業了
有咩慘得過學生被畢業？
係被畢業兩次

加上AGA台版執鳩埋
三次先啱

有無玩lily？都係學生妹戰鬥類型
望住而家隻lily就諗起以前玩戰女的日子

無
剩係有玩AGA
玩唔到咁多驚

今日漫畫係れん+梨花
係咪即係聽日限定係...

之前聖誕已經出完，唔會掛

由好友變百合嘅過程

結婚

佢敢寫我敢課
次次都玩擦邊球

如果真係出 我即刻抽到4窿

爆大冷

Ai百合

條友貼咗70日就完

想抽 但係唔想課金

黎緊好耐都冇咩人時大節
應該抽了

愛醬同sana 合體

羽入

不要虐蘿

都估到通常漫畫畫出腸都唔會出

真係次次都有驚喜

不過幾時先會出まさここ

大家都係透明

仲未打活動

訓左

見到你即係今日完event